5點半8號，9點紅雨，天文台真係好識揀時間

靚到 (達哥聲)

都唔知係唔係收左錢

10點半黑雨

係人都知有政治因素啦

祝大交台全體同人仆街

完完全全 match 到震

你話無考慮經濟因素，真係乜都得

97後香港玩完架啦
多謝支那啦

經濟及商務發展局

紅雨照係要返工
你係返庇護工場?

剩係以自己立場諗野講野，支那人咩